{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161230?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 수월산방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は予約情報でご確認いただけます。 予約人数に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えた追加人数は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それによる払い戻しはできません。 ペンションによってペットと一緒に入室が可能な場合もありますが、一部の場合にはペットの同伴が拒否されることもありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、宿泊施設では青少年同室での宿泊は受け付けておりません。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これを理由とした払い戻しもできません。 次のために入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任もお客様にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 この場合は、カスタマーセンターを通じて全額返金を受けることができ、ヤノルジャペンションカスタマーセンターでご確認の上、ご案内いたします。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室と利用に関する案内事項は次のとおりです。 ペンションごとに提供される予約特典が異なります。 個別バーベキューを利用するには炭とグリルを利用でき、追加で2万ウォンの費用が発生します。 この費用は現地でお支払いいただく必要があります。 一軒家ペンションはIPTVとWiFiが提供され、韓屋の屋外テラスの客室は禁煙です。 同伴ペットの数は1匹で、追加料金は20,000ウォンです。 ただし、風景の音がある客室には同伴できません。 小型犬は入場が可能で、客室の利用可否は事前に連絡してご確認ください。 基本調味料は常備されており、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超えた追加人数は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室が可能な場合もありますが、一部の場合にはペットの同伴が拒否されることもありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、宿泊施設では青少年同室での宿泊は受け付けておりません。また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これを理由とした払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。この場合は、カスタマーセンターを通じて全額返金を受けることができ、ヤノルジャペンションカスタマーセンターでご確認の上、ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "ペンションごとに提供される予約特典が異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用するには炭とグリルを利用でき、追加で2万ウォンの費用が発生します。この費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTVとWiFiが提供され、韓屋の屋外テラスの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは何匹同伴できますか？",
            "answer": "同伴ペットの数は1匹で、追加料金は20,000ウォンです。ただし、風景の音がある客室には同伴できません。小型犬は入場が可能で、客室の利用可否は事前に連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "基本調味料は用意されていますか？",
            "answer": "基本調味料は常備されており、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 731,
        "QA": 783
    }
}